{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 용원 프리텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。 追加人数は1人当たり追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者は入室可否を提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要です。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑える必要があり、騒音が深刻な場合は退室措置が可能です。 客室内の物損や盗難は刑事罰を受ける可能性があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどうやって確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の入室人数は、予約時に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの規定はありますか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは規定に基づき処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室可否を提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてのルールはありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑える必要があり、騒音が深刻な場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難にはどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難は刑事罰を受ける可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 421
    }
}